深水埗2019年區議會選舉

上屆區議會泛民建制議員不分上下，11對12
今屆深水埗區多2席出黎，會唔會攞返個控制權？
有冇義士想出黎選？唔好俾班保皇黨贏得咁輕鬆走去幫其他黨友？

林家輝應該最容易踢走

原來連登冇乜人住深水埗

覺得唔對路
好似上屆葵青區
俾阿爺同建制派重點針對
分分鐘少過上屆
寶麗 幸福最危

F02 翻盤機會有暗湧
林家輝唔做啦 畀咗個新仔做
條友醫委會委員 最近亦都博到曝光率
雖然文浩好勤力
但係建制派控制咗屋苑主要嘅法團
都係五五波

利申住喺呢區 最多選民嘅居屋 最想垃圾龜走人

唔止，基本上連1125陳凱欣贏嗰幾區都危，因為西環會因應條數調資源狙擊佢

可惜呢個post跌咗政事區，變咗無觀眾

柒頭皮梁文廣

我發覺泛民政策立場明明係中間偏左，
卻唔討好基層人士，
票源反而中層化，
而民協係泛民謹有能吸納到基層票既政黨，
以致同保皇互搶票源，
必定被重點整治。

樓主時事台個post:2019深水埗區議會討論

收到到風廢老死晒
今次民主必勝！

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: